注意- bio 人強烈請進，求真偽-證據-中共自家武裝武裝武漢肺炎

Someone comment in FB , that is not a natural virus , but a designer virus engineered in a lab , only question now ..accidental release or deliberate bio weapon! .....evidence of lab-made #2019nCoV

求各位辦別pdf 內容真偽

pish